石垣自駕租車

黎緊去石垣4日, 之前未租過車玩, 想全程租車同埋會用埋全包既保險, 見到OTS個尊爵安心險相比之下COVER得比較全面, 咩NOC & 重新租車都包埋, 有冇巴打講下租車有咩留意

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

仲有心情去旅行

石垣雨後滿路青蛙

車死十打八打感覺非常強烈

散下心冇問題
開心＞唔開心＞抑鬱＞自殺

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

巴打租邊間? 全島易唔易揸?

budget

易

保險係咪買最貴PLAN咩都包晒最穩陣?

係 ， OTS個頂保咩都唔駛煩

最緊要買晒保險
NOC一定要包

個保險
撞死人好似唔包
醉駕同亂泊車都唔包

睇落TOS尊爵安心險COVER多過BUDGET個PLAN

去兩次都OTS

利申屌緊壽司太郎

咁早食

兩個人 屌多隻蠔 唔洗10000

而家食緊牛

Ots全保全面d.但較貴。撞左都換一架比你

信唔過自己手車嘅話
OST個保障係好好多

就係驚呢樣，石垣行40我慢慢行就ok, times 好似保險冇重租呢樣野，所以搵ots穩陣

石垣島絕對唔難渣, 不過有d小路可能會愈行愈窄, 最後要用尾車, 如無信心就唔好亂入

另外, 好多時都單線雙程行車 唔好渣太慢塞住居民 如有避車處/巴士站可讓人行先

最戇鳩係路窄d人自己有車位唔泊要泊屋企門口
奶過野 OTS都肯換車

限速50， k car夠玩，好多窄巷唔建議租大車

石垣我仲布一個理由租OTS

佢市中心近公設市場有間門市，我上次星期日將部車泊喺佢舖面出面專用車位